一早話左連尼住係五毛

又一鍵國派手足遇害

邊個遇害

濕鳩塞歐

抵佢有今日啦

近期活躍五毛

連尼住
望遠
LIHKG

仲未有鍵戰入黎回成個post都係5毛既

🤣

政治檢控可恥

應該係鷗

Kw師傅點睇

淨係鐘意睇 高人指點

字體唔夠大

又唔見佢捉我？

唔通我屌青年新政某仆街陷家剷老母屌得太傑出？